死入黎，同我簽左佢

‼️解散警隊‼️ ‼️解散警隊‼️

解散警隊，呢個真係無理由仲未簽爆喎👺

我簽時只有八萬幾人聯署，11 月 9日截止。

幫手簽，香港不可以成為police state

又唔使咁惡既

語氣重左
但真係對住呢班癲狗，好撚嬲
幫忙推

PUSH!!!!!

推

可唔可以幫P牌仔推爆攬炒巴個po

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

簽咗

係既，死左入黎簽埋

H

Push......

曱近平